# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

Ehtisham : mise en page / responsive 
		note des articles (étoiles) sur chaque article en JSON et à afficher sur la page article

Loïc : Page d’accueil : Ajouter les images 
	réaliser le slider avec les liens 
		page 
	
Flavien : Options de recherche (link incoming)
		affichage des articles



### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

Admins 